新手犯過on9既買賣股票例子

岩岩發生

岩止蝕變左沽出，沽晒所有貨
雖然股數少但賺少千幾兩千

一二千算數啦, 我俾老細的左入房鬧完8

止唔到蝕打撚左2x k極牛

即刻番入房打鳩佢啦

低過市價既沽盤指示會用市價放嫁

有fd掛左盤賣出股票
一個月後先發現無賣出

我玩期，有時揸買左沽

一開始個陣以為只可以一手手買
幾十次交易紀錄 手續費成千幾元

我幾日後先知，點知上翻去

我FD隻跌左
我仲要搭佢一齊買....
本身諗住坐下, 升番就走
後尾佢話要買樓, 想拎番錢出黎, 就賣左
放完先升

聽左d 所謂內幕消息既流料 蝕左40萬

就算真係有內幕 有得賺40萬都會變章賺左先

都係打多咗個零囉 10手變100手 仲要成交後先見到

好彩冇蝕 仲有得賺

都成年前
我有隻煙頭都叫重貨
見個栅賣方有吉位幫手撘下栅
點知落錯買盤打高左幾個%（係過左陣睇先知）
仲要有人跟機一野升左十幾%
買方頭位有個盤幾大
我就諗緊比唔比貨佢食
點知未落盤收市
第二日打回原形

高買低賣

明明想沽10手1398
點知買多10手

賣牛變左買牛
第二日login發現冇打到靶仲贏錢

以為牛熊先會打靶，第一次買窩輪，
跌至$0.01 變牆紙，最on9 係...以為佢會升翻